唔係講好不分化,不割蓆,不篤灰咩?

呢幾日勇武巴打們進化得太快
好多和理非仲未跟到節奏

可唔可以俾少少耐心
等一等我地適應下呀?

唔好一句就鏟埋黎
大家係命運共同體
溝通係為左進化得更快

核彈都唔割呀!
好無?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

消化>理解>接受 需要時間

呂麗巴太快啦

冇斷手冇斷腳冇死人 好慢啦

唔好team kill就ok la

尋日起, 好多巴打都好心急
我明白架
真係唔好一句就BLOCK啦

上星期仲講緊放火 今次冇再話啦

呢D 野, 要慢慢黎既
下次就識架啦

唔好出人命就OK

必要時真係要放棄行得慢既和理非

其實依家全部人都係局住上
我地無大台
無指揮
所以包容力係好重要架

係唔係搞錯左一件事
依幾日其實進化既係和理非

對唔住
起左你底
然後, 再沒有然後

「三不」唔包括黑狗插贓嫁禍啲破壞性行為

巴打, 你咁講又好似岩

我尋日俾人屌完幾句
好似覺得斷手斷腳爆春袋係一D 問題都無

同意

有呢d人咩，我眼見好多都唔割wor

不割
利申:和理非~

我就係見好多
唔知係乜人, 唔估啦
一句就阻膠/左膠
第二句就老母
第三句就BLOCK
我唔係左膠呀

無計架喎
包容埋佢地
再升級囉

佢地爆野既, 外國文宣做得到既
睇CCTVB 既師奶已經無得救架啦

點睇左膠出黎屌柒勇武？

應否還擊班左膠？

好接受啊

十分接受 絕對支持前線所有決定

吳志森都得唔到我地支持，我地自己人認同前線勇武就得啦

等左幾耐呀？屌！
8月嗰鑊又話陪和理非行一次
咁之後呢？ 繼續唱歌？

無人出黎屌柒喎

你要明白和理非係理性生物
係好撚鍾意講道理既
你咪講到佢地明

例如尋日有POST 叫唔好打頭
我係覺得有道理
斷手斷腳爆袋就好, 唔駛出人命
你覺得唔岩聽, 咪講到佢明

一句就屌佢地, 有乜用
佢地唔係敵人, 中共先係

今朝先一大班割蓆，一見打人就係咁話係對家既人

你講果啲係熱狗分化撚，佢地day one已經 割蓆，指責，分化，唔係同路人

呢啲先係我地嘅前線自己人

進化成點
好撚基本姐
核彈都唔割唔撚係口號
真係唔撚割架

我想話
之後就算有無不反對通知書
我一撚定都會出黎
唔會放棄
DKLM 中共一撚日未玩完我都唔撚放棄

狗果邊殺人喎，我地邊叫快

理性生物呢句都幾搞笑，
見住同路人受重傷、死，冇反應
打兩下福建閪又唔應該，呢啲叫理性咩？
呢啲係犬儒，係淆底嘅廢物

支持勇武

狗係狗
低下品種, 你同佢比?

如果佢地有一日開槍殺左一個前線
DKLM 我日日同佢玩

明白，我剩係屌阻人開拖嘅on9仔
唔敢衝前我完全明白，對家武力高幾級。
唔衝冇人會屌你，個個心入面都好驚
但係打藍絲都擋/叫停 我真係諗唔明囉...

最好係打一分鐘後 先叫人停手
又有光環又有效果

佢有佢表達意見，我地有我地打藍絲
兄弟爬山 各自努力 就係咁
只要手足無阻住我地爬山，開傘做下保護就夠

點會無反應

同無人話唔應該
係叫唔好出人命
要打關節/爆袋/殘廢

我認和理非係淆底
邊撚個唔會淆?
淆得黎仲要明知會俾狗咬都出黎
俾著係幾年前, 無通知書真係會少8成人

和理非個POOL 大, 進化要時間架巴打

依家, 係要同班仆街鬥長命
有種殺撚死晒我地

或者一邊打一邊叫停手唔好打，但繼續打

巴打
唔係個個都上呢度架

風氣要傳開去
齋屌無用
屌左幫唔到架

我明白你意思，但個表達可以好唔同
1. 千萬不要打死人，最多打到斷手斷腳
2. 最好打到斷手斷腳，但盡量唔好打死人啦

要少少時間適應，但唔好亂咁吹風 pls

可能尋日個個巴打都火上頭
所以一講留手
就好大反應

上次已經發現原來有popo扮左膠社工，但個証係假，仲有耳機
我個建議係先拉開佢，手足通常唔會企硬
如果企硬唔行開果D，好大機會係POPO，直接打埋，當然唔好打太大力

搵多兩個拉開算啦
一陣打錯真社工咪仆街

呢度好多人都有 「後雨傘運動左膠恐懼症」

巴打
我國教走到依家
你估我唔知左膠三寶咩

但依家無大台
唔同架啦
派內批鬥要適可而止